interview 嗰陣問"你哋大家識唔識"嘅用意

本身打算做暑期工, sent 咗幾份CV之後終於有得interview ,去到等到夠鐘就幾個人一齊開始group interview, interviewer第一句就問你哋本身私底下係咪識嘅, 係咪friend嚟。
小弟係第一次面試，唔係好明佢咁問有咩原因，係咪如果本身就識，會擔心我哋做錯嘢會互相包庇，所以通常唔請。定亦話係見你哋係friend 就一於一齊請埋，大家都開心啲，工作都有效率啲
利申: 細路仔唔識世界

係咪至少六個人?

係呀

如果6條友當中有同U同系, 而你地話唔識, 咁咪

得你一個答識就ok

講明先，嗰陣啲人我係真係唔識嫁，佢哋都話唔識，不過就算真係同U同系又真係唔識, in到同一份工都唔出奇姐

咩工先

類似兒童興趣班導師嗰類，不過如果in唔同工，答識同唔識會有咩結果?

姐係點解?我答識or唔識會有咩結果?嗰陣好誠實咁答唔識

呢啲工都group in

呢啲工通常唔會group in?小弟第一次in真係唔清楚

唔識咪叫你自我介紹先 識既就慳返啲時間直接開始
唔影響結果

真係咁簡單?自我介紹唔係都要 for interviewer睇咩?咁如果當中有一兩個係互相識嘅, 其他人唔識, 咁咪都要重新自我介紹

如果份工要求係外向嘅性格嘅話：如果你答本身唔識但頭先等入黎之前有認識到，咪顯示到你係個外向嘅人，可能會幫你加分。

1. 純粹問下

2. 費事成班人識一齊做, 有咩事一齊走人/唔返工

原來係咁

原來仲會咁嘅，真係大開眼界，估唔到呢句咁簡單嘅問題背後仲有咁大玄機，原來個社會咁複雜

入黎之前吹左兩嘴都稱唔上識掛

文字藝術,初步認識